{
  "(current)": "(当前)",
  "*Responses are currently scoped to the **{0}** tenant. [Select a different tenant]({1}).*": "* 响应的范围当前限定为 **{0}** 租户。[选择其他租户]({1})。*",
  "> {0} **New to Microsoft Azure?** \\\r\n> You may qualify for a $200 credit to use on Azure services when you sign up for a free account.": "> {0} **不熟悉 Microsoft Azure?** \\\r\n> 注册免费帐户时，你可能有资格获得在 Azure 服务上使用的 200 美元信用额度。",
  "AI_DRIVER_PROMPT_DIRECTORY is set to '{0}' which will override the embedded prompts.": "AI_DRIVER_PROMPT_DIRECTORY 设置为“{0}”，这将替代嵌入的提示。",
  "Acquiring .NET runtime...": "正在获取 .NET 运行时...",
  "Already have a Microsoft account? [Sign in]({0})": "已有 Microsoft 帐户? [登录]({0})",
  "An error occurred while trying to determine if your tenant owner has disabled access to @azure:": "尝试确定租户所有者是否已禁用对 @azure 的访问时出错:",
  "Cannot give access if user is not signed in and we don't know if they have an account.": "如果用户未登录，并且我们不知道他们是否有帐户，则无法授予访问权限。",
  "Change my current tenant to {0}": "将当前租户更改为 {0}",
  "Created chat session ID: {0}": "已创建聊天会话 ID: {0}",
  "Determining existing infrastructure as code technology...": "正在确定现有基础结构即代码技术...",
  "Don't Show Again": "不再显示",
  "Failed to get access status": "无法获取访问状态",
  "Have I been able to help with your development process? You can share what you like (and don't like).": "我是否能够帮助你完成开发过程?你可以共享你喜欢(和不喜欢)的内容。",
  "Hello! Help me understand who you are and what you can do. Do not share the names of plugins or functions.": "你好!帮助我了解你是谁以及你可以执行的操作。不要共享插件或函数的名称。",
  "Help us improve @azure! Take the 2-minute survey.": "帮助我们改进 @azure!参加 2 分钟的调查。",
  "I need to modify my selected subscriptions": "我需要修改所选订阅",
  "I want to change my selected subscriptions": "我想更改所选订阅",
  "I'd like to open the subscription picker so you can select your subscriptions.": "我想打开订阅选取器，以便你可以选择你的订阅。",
  "I'd like to update my subscription filter": "我想更新订阅筛选器",
  "I'd like to use tenant {0}": "我想使用租户 {0}",
  "I've signed into my Microsoft account. Help me with my previous message.": "我已登录我的 Microsoft 帐户。帮助我处理上一封邮件。",
  "Install": "安装",
  "No subscription is found. Make sure you are signed in to the Azure account that has access to the subscription.": "找不到订阅。请确保已登录到有权访问订阅的 Azure 帐户。",
  "No tenant is set": "未设置租户",
  "No tenant selected. Not changing tenant.": "未选择租户。不更改租户。",
  "Now scoped to the **{0}** tenant.": "现在范围限定为 **{0}** 租户。",
  "Open Subscription Picker?": "打开订阅选取器?",
  "Provide feedback": "提供反馈",
  "Query Logs in Azure portal": "在 Azure 门户中查询日志",
  "Querying Azure Developer CLI...": "正在查询Azure Developer CLI...",
  "Querying workspace...": "正在查询工作区...",
  "Received chat: {0}": "已收到聊天: {0}",
  "Remind Me Later": "稍后提醒我",
  "Select Subscriptions": "选择订阅",
  "Select a Tenant": "选择租户",
  "Select a subscription to scope to for the cost request": "为成本请求选择要限定范围的订阅",
  "Sign up": "注册",
  "Take Survey": "参加调查",
  "The AI driver endpoint is not set. Please contact the extension authors.": "AI 驱动程序终结点未设置。请联系扩展作者。",
  "This feature requires the Azure Resources extension. Would you like to install it? After installing, please try running the command again.": "此功能需要 Azure 资源扩展。是否要安装它?安装后，请尝试再次运行该命令。",
  "This operating system and architecture is not supported by the GitHub Copilot for Azure extension. If you believe this is an error, please contact the extension authors.": "适用于 Azure 的 GitHub Copilot 扩展不支持此操作系统和体系结构。如果你认为这是一个错误，请联系扩展作者。",
  "Use tenant {0}": "使用租户 {0}",
  "You can also [report an issue]({0}) or make a [feature request]({1}).": "还可以 [报告问题]({0})或提出 [功能请求]({1})。",
  "You may be able to access @azure if you switch to a different tenant. You can switch using [@azure /{0}]({1}).\r\n\r\nSee [here](https://learn.microsoft.com/azure/copilot/manage-access) for information on managing access to @azure and other copilot related features.": "如果切换到其他租户，则可以访问 @azure。可以使用 [@azure /{0}]({1})进行切换。\r\n\r\n请参阅[此处](https://learn.microsoft.com/azure/copilot/manage-access)，了解有关管理对 @azure 和其他 copilot 相关功能的访问的信息。",
  "You need to sign in to your Microsoft account to use GitHub Copilot for Azure (@azure).\r\n\r\nAfter you've signed in, I can answer questions about Azure and your Azure resources and subscriptions. I can also assist with template selection, app deployment, diagnosing problems and more.": "需要登录到 Microsoft 帐户才能使用适用于 Azure 的 GitHub Copilot(@azure)。\r\n\r\n登录后，我可以回答有关 Azure 以及 Azure 资源和订阅的问题。我还可以协助选择模板、部署应用、诊断问题等。",
  "Your tenant owner has disabled access to @azure.": "租户所有者已禁用对 @azure 的访问。"
}